我發覺如果啲父母幫自己個仔鏟光頭，多數都係唔會肯洗錢又窮酸落個自己個仔身上

相反，如果小學一二年級前肯幫自己個仔個頭整到鬼五馬六嘅，多數係開明又肯洗錢比個仔嘅父母

錯唔曬

係噃

幫自己個仔個頭整到鬼五馬六嘅通常都係啲港女老母
可以放上網呃like
拖出去又可以吸引目光
虛榮感爆登

有時候係街到見到啲小朋友比呀爸呀媽鏟到個頭得返2mm 咁，由1歲到10歲嘅童年時光都係用光頭去生活，再睇睇佢父母，多數都係生四五個放牧咁，大陸窮酸樣

即係唔好話鬼五馬六，一個連比二三蚊小童價去髮型店嘅父母都唔肯，你會期望佢會洗錢落仔女身上？

二三十蚊

咁呢啲個個人都唔同嘅
有啲老豆老母可能唔著重外表
真正垃圾係嗰啲拎啲錢去買名牌去賭
小小錢都唔捨得放落個仔到嗰啲

如果我有錢我會朝朝落髮型屋添

啱呀
見d公屋仔都係咁
又窮又大陸feel

細個剷光頭 再生d 頭髮唔係濃密d 咩？
利申 聽返嚟

老豆老母鏟個仔個頭，一歲光頭到十歲

呢啲父母一定係懶得打理個仔，由得佢自生自滅

呢個真 諗返細個啲光頭同學 多數有啲問題 成日比人鬧

我見過有四兄妹，二男二女，佢老母老豆連兩個女都鏟到光頭

我呀哥好似細個都係光頭
但我呀媽好似想幫佢俾首期

正是小弟

大陸仔？

支那狗頭

一見到啲小朋友係呢個頭，望一望佢父母，一定多數係新移民

大陸仔

大陸仔!!!

yes
跑馬日攞錢去賭勁爽手，食餐飯都計住計住
一到書簿單嚟就依依鞋鞋 當年小學屌過阿爸：『咁咪唔好讀囉』，佢又驚死犯法畀警察拉